友隊阿仙奴 出線集氣區

祖記同阿仙奴係友隊？

我同阿仙奴係友隊

王生講得好

友你老母咩 企開D啦 屌你老母

雷恩=私家雞

阿仙奴球迷純良 豬腦有型
唔比做盟友?

將軍 ada ronald joey同amy今日點

今日心情靚,一陣請佢地食飯

謝安琪好惡,都唔係熟女

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

賤種王騎襯地冧
無仔送終

up